818 全手足和理非 沒有分和理非勇武

出邊已經有好多手足分析818勇武同唔勇武既分別啦
我地唔係分化割蓆 我地一世都係手足

所以我只想講幾句
818 我地唔玩捉鬼 根本唔會捉得晒
中共一定用盡方法激起我地
我地只要冷處理
如果衝動果個係手足
佢見到我地唔跟 佢一定都會明白 同冷靜返小小
我地今次係要贏外國再關注 同 證明我地既意志無減弱到
五大訴求 缺一不可

另外
有手足話果日應該聽民陣指示行動
我地由開始無大台 就永遠都無大台
那怕一日 或一時
我地今次和理非運動 係出於我地既理性 同 智慧
我地唔需要大台
所以我希望可以比勇武休息 比我地繼續和理非
Sorry 手足 辛苦晒你地 多謝你地

希望勇武手足可以休息一日 比我地和理非幫你頂住

818和平不衝

唔好執著捉鬼 首先 當現場全部人都係手足 都係香港人

手足加油

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推

手足
勇武 和理非只係形式 唔好因為咁樣限死咗自己

應該因應唔同地方用唔同方式

818由維園合法集會坐返出去，今次要多人俾國際睇到，證明兩個月以來，香港人仲係堅持緊
唔好嚇走一家大細嘅人

各位到現在大家應該想一想未來點走。 如果想能夠一直走下去，用現在「亂石投林」方式「傷敵少傷已多」一定難以長久。

前線勇武嘅朋友你哋「已經損失太多」，你哋攻班狗黨越急，佢哋人工就越高出糧就越多，而你哋就犠牲越多丶越捱餓越多丶資源消耗越多，而你哋人數大大少於和理非朋友絶對不適合繼續現在抗爭方式。「敵肥自瘦」長期抗爭一定輸。

你哋應該改變一吓方針，只將勇武力量用於保護和理非免受黑幫惡勢力干擾及針對打擊支持偽軍政府嘅地方黑幫惡勢力之用。

和理非朋友可以考慮以下方向作中長期抗爭：

1.長遠令港元在自由市場消失，令偽港軍政府「失去發狗糧同豬餿與及主導香港經濟能力，」狐朋狗黨係唔會捱餓就自然離去。方式如下：

1a.鼓勵商人朋友用美元或美丶港元混用對貨品定價，「建立港人自己的美元經濟圈。」增加自家話事權。

1a.鼓勵將手上多餘港元轉為美元存於「離岸戶口非中資銀行戶口。」

2. 要令歐美及全球明白中共極權政府及其偽軍政府對全球危害而非只香港人受害，要他們明白「切膚之痛。」

2a.不要只顧説明香港人權，要清楚講出大陸獨裁丶一黨專政丶監視人民丶迫害異己丶打壓民主丶消滅宗教等等與納粹德國如出一徹。它的擴張將危害全球民主法治國家。

2b.與偽共政權做生意就如同二戰前英國首相Arthur Neville Chamberlain 一樣支持一個「超級納粹」中國擴張軍備，最終短期商業利將會用他們自己子女的血去償還。

3. 一定要清楚支持者地區，減少亂石投林方式抗爭傷及自己人經濟及自家資源。

最後有兩個重點要提一下；
一丶對偽共黨而言香港只是從英國「冷手執個熱煎堆回來」，香港不是他們自己建設，香港損失是對「他們不痛不癢」。

二丶狗黨只是偽軍政府及偽共爪牙，無論有幾多消失亦不影響大局，無為浪費資源對付。

希望最終香港人對民主自由抗爭行動「不是悲壯的失敗，而是勝利的微笑。」

正經post冇人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投同討下啦 要過5,000正評 民間記者會應該要反映到抗爭者主流意見同策略
冇網絡大軍同P牌不能好評 要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

光復香港，時代革命